有名你叫大仆街！推到潘杰比人拉！認住呢個冚家鈴！就係呢隻霍紫泳！（20）

唔知咩事既可以重溫 蘋果懶人包 全七集

樓主私人推薦：
霍紫泳專文：
潘杰專文：

有咩要改或者加嘅歡迎提出，歡樂滿潘杰

Bonus Facebook Post（截至開post時仍然存活）：

上個post（19）：

友情提示：請勿理會部份故意搞事會員，大家專心推post爆料[/quote]

就快追到晉囝
大家加油

推

lm

push

估唔到推到20

每日一推

推咁耐都未仆曬 btw推到佢含家鏟

狗杰返大興住啦 大家可以揾佢啦

潘杰霍紫泳

賤狗臭雞
就算過咗幾耐都係賤同臭架

pish

大家上香未

有冇打招呼

蘋果又話做野

Pppp

依家但求比多d人認住佢地
開工啦臭雞泳

唔好推

P

推KLM

開下個post就要改下個post名，
硬係覺得個標題唔夠吸引
有冇好提議

Pish

睇幾多次佢地都係咁仆街

推一推

呢世冇得翻身

一個星期一次熱門

Push

唉

推。

支那民瀆病最新呢單：

蔡英文總統「同慶之旅」過境美國洛杉磯，車隊經過85度C咖啡店時，蔡英文下車與隨團立委點咖啡喝，店員趕緊拿出吉祥物抱枕給小英簽名，讓大陸網友不滿，而後85度C道歉並表態支持「九二共識」聲明，但成了夾心餅乾的廠商，兩面都不討好，十分尷尬難為。

之後更傳出大陸大型外賣平台將85度C下架，包括「餓了麼」、「美團」，以及「大眾點評」等多個平台APP上，無法搜索到「85度C」的外賣或點評訊息。而大陸國台辦副主任龍明彪也表示，歡迎台灣企業來大陸投資興業或發展，「但同時我們反對也絕對不允許任何企業一方面在大陸賺錢，一方面支持台獨勢力和活動」。

對此，知名律師呂秋遠在臉書仿寫了德國牧師馬丁·尼莫拉的知名詩句「沉默的代價」（又名為「起初他們」），暗諷因為人們「不在乎」，所以最後恐怕淪落到「他們現在認為我支持台獨，不讓我生活，沒有任何一個人可以為我說話」。

呂秋遠在內文中寫道：

「當中國要求航空公司改變台灣名稱時，我沒有說話，因為我只是乘客，只要能到，名稱是什麼，我不在乎。

當中國要求台灣藝人表達政治立場時，我沒有說話，因為我不是藝人，只要能賺錢，政治立場是什麼，我不在乎。

當中國要求台灣運動員要以中華台北名義參賽時，我沒有說話，因為我不是運動員，只要能比賽，國格是什麼，我不在乎。

當中國要求台灣總統不能在路邊買咖啡，我沒有說話，因為我不賣咖啡，總統不會到我家買東西，我不在乎。

他們現在認為我支持台獨，不讓我生活，沒有任何一個人可以為我說話。

因為，先前我都不在乎。」

該詩寫法最早出處為德國牧師馬丁．尼莫拉（Martin Niemoller 1892-1984），描述忽視與自己無關的團體所造成的結果。

該詩後來常被引用，作為對不關心政治的人的呼籲。馬丁牧師是二次大戰前德國的宗教領袖，因為對希特勒的猶太政策和對德國教會的控制，最後被希特勒親自下令送進集中營，在戰爭結束前差點被處死。

二次世界大戰以後，為了讓世人記住納粹屠殺猶太人這一血腥恥辱，後人也在美國波士頓樹起了一塊紀念碑，碑上銘刻這樣一段話：

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，因為我不是共產主義者，我不說話。
接著他們追殺猶太人，因為我不是猶太人，我不說話。

後來他們追殺工會成員，因為我不是工會成員，我繼續不說話。

此後他們追殺天主教徒，因為我不是天主教徒，我還是不說話。

最後，他們奔向我來，再也沒有人站起來為我說話了。

網民：當壓迫臨到自己頭上，才知道原來天下有比賺錢吃鮑魚魚翅、開百萬名車更重要的事。但我看呂秋遠白說了啦，台灣太多裝睡的人了。沒等解放軍、公安敲他們的門，他們是不會醒的。
或者以為自己能跑去美國，繼續做夢，繼續出賣、顛覆美國。
世界任何一個國家跑到美國尋求庇護的難民，從沒有像某些挺中中國人移民這麼賤的！！！！！

網民：美國人已經覺醒，但我覺得力度還不夠。
台灣人呢，台灣政府呢？那時候才會覺醒？

繼續推

推到佢地仆衝

每個post都有2個負評
夠膽呃人錢 唔敢認錯
正柒頭

無人理了

上香要誠心先會靈驗
我真心祝願你

我愛coco

輕輕一推

還錢

PUSH~~~~~~~~~

屌到佢還錢

啱啱收到料
潘杰以前係一間叫Hill Union嘅傳銷公司做
（Neo Skin Lab係佢地sell人去嘅地方）
呢間公司係以前ENG拆出黎嘅
專sell人無鬼用教育課程同美容
詳細手法睇呢到（文長）：

冇人爆料 繼續推

就黎開學了

依D之前都知GA LA...

其實含能杰依D人長年都無正職做... 因為正行都唔會請佢, 佢科大都冇畢到業...遊手好閒、不務正業, 偷呃拐騙為生...

同意!可能少左d紅色感嘆號!!!

真係唔明點解有人會立志去以呃人作為自己既職業!

咁積系潘杰其實同賤男呃女隊D人系同一伙人...

仲係到...

想問宜家件事進展成點？

一路好走

推左成個月，兩條冚家鏟比人拉左未？

推到而家都冇哂聲氣

搞到每次1001轉新post都搵唔番下個
人地杰仔仲想出名架嘛
點少得 泳

G持

算撚數啦 都做唔到野 推左咁耐 無撚用

過幾日就燒衣雞泳杰狗想要幾多

今個post得返一位長期係度推住

推！死都要推！

唔推唔係人
潘狗霍雞

入土平安

以後通緝佢兩隻賤種

仲有佢老母同呀妹呀

幫推

每日屌一屌。。。心情都好d

冇乜新料

推推

dllm

究竟呢兩條賊匪同其家人仲可以去邊...?

屌佢個妹 老母交比巴打

鬼門關門啦。。。快d埋位

開啦

push

molamola

大學就開學了。
準備介紹佢個妹先。

阿勇有份交學費。。。有冇得執返獲

等多d人認識佢地

不了了知

路過

推post是美德

推呀

Up

下次可唔可以標題加‼️‼️‼️

推.

Come on

每日上香

最多同學出現的時機，係唔係買電腦o個日？
同sale 講想試下card reader 快唔快，
再入張圖入電腦，趁無人時整做wallpaper 。
人人行過試機都見到。

梗係要推

👏🏻👏🏻👍🏻

推到就開學都仲未仆街

咁難先上到20

千其唔好咁做
我相信你都係講下姐

今日好似未推

v

好耐無推了

潘儀ocamp未？

霍雞開左新ac

推推推

垃圾雞呃人錢唔撚柒認

推到開學日

想找新人呃

若要人不知 除非己莫為
佢哋呃人嗰陣點解唔諗吓人，
而家重要逃避，唔勇於承擔責任。
重要話人垃圾，
知唔知一隻手指指著人，四隻手指指著自己
還返錢畀人，講聲對唔住真係咁難？
經濟不好可以分期還，
人哋都係分期碌卡咁俾佢哋呃。

出入平安

屌你老母又出來援交。。。

大家幫霍雞up follower

屌你老母臭雞 又樣衰 無身材 比狗屌啦

仲未死呀佢兩個??

等天收

仲未死

大家good night
Pish

所以話呢個社會已經無辦法分對錯，呢d仆街都唔死得
個天都無眼

有無新料

推到佢仆街

唔好停

毒果又話會跟進嘅，點解唔影都無

慢推都要永遠住佢兩條仆街

hi

推番上熱門先

幾時再有街招行動

路過一推

咁樣呃 50 萬都冇事!
我咁辛苦返工做乜?!

要好似佢兩個人渣無恥得咁徹底真係好難!
造就佢地咁樣或多或少都因為佢地父母都冇正確道德/ 是非觀念

全家都係呀

唔記得咗了

樓主自己黎推下先

訓先
早抖

叫大家轉行學潘狗

真係估唔到全家都屌鬼
冚家產岩曬佢地

PUSH

各位早晨

雖然而家沒咩聲氣
不過就開學啦

Push爆佢

Don’t stop
佢細妹就開學

無理由全校都忍到同老千一齊讀書

推!

冇人?

潘儀

仲未死啊佢2個？
聽日7月14啊 搵佢2個做替身啦

入黎推下先

慢有慢推, 唔好沉 post 就得la

up up

咪撚停

推到21應該冇人理

哇屌仲有人推緊架

岩。。。。所有新人都有機會認識佢

PUsh

大家早晨

山

推推...

人手置頂

潘杰個妹幾時開學

超登垃圾咩鳩都做唔出得個推字

唔信佢會寧願quit U

HKU quit 乜

我係佢個妹就慘啦，有個老千呀哥唔死都無撚用

你確定佢個妹唔知？

你肯定我有講佢個妹唔知？

推到潘杰俾人拉

推呀推

730

就來開學

冇人記得啦

霍雞潘狗落地獄

CardPay 巴打好勤力👍🏻👍🏻

訓先

推到人所共知

推到霍潘齊齊冚家剷

推爆佢

潘杰大仆街

霍 潘 落地獄
做咁多陰質嘢

h

仲返學。。。仲有面見人嗎

瞓👋🏻

開學啦

推爆佢老母

香港人好快遺忘架喇，事主自己本身都唔撚想做野跟進

就開學

推得好慢

已經無人推 香港人真係半善忘
抵啲老千搵到食

應該係話大陸人搵到食

霍紫泳

每日一推
霉日一推

嗰對狗男女死咗未？

應該仲健在，可能仲用緊阿勇錢爆緊房

佢仲未仆街

停左？

好撚落力

潘狗霍雞

杰狗阿妹就開學

開工定開學

上香時間 歡迎參拜

有冇update

就快見到小性奴車尾燈啦 推下先

推推下又爆一個post。。。。仆街果然有料

931

932

推到潘杰比人拉

推到開第21個post

Pish *2

點可以放過呢啲仆街

就1001

?

爭少少咋

一推再推

無人再討論

記得擺link thx

就快推到21

984

985

986

987

988

989

990

991

993

994

995

1000